［拋磚引玉］一人一個冧女招數

仲有唔夠一個月就到情人節喇 請出招

求出招

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

靚仔

用一千蚊紙摺天鵝比佢

喺呢個電子通訊發達嘅年代親手寫信

人哋收咗又會被連登仔話：港女、臭雞

唔算招數喎

有冇啲咩別出心裁嘅禮物/說話？

吓 我都係靠依招搵食咋喎

用心整既禮物先冧到女

利申 上次送iphone xs max，佢嬲到手仔都唔比我掂 希望今次可以用心打動佢

有冇絲打分享下接過啲咩招？

你的樣子如何

溫暖牌頸巾

祝巴打成功

親手織好似好啲

所以要用誠意搭救

結婚